2019年樓市CCL135點 神預測大賭局!!! 3zero VS 宮園薰+幾隻淡友

簡介:
會員 宮園薰 挑機預言2019年12月31日前CCL會低於135點, 3zero應戰開CCL185點, 雙方協議以接近者勝.

敗者 開POST道歉+認衰睇錯市

另外加挑兩隻塘邊鶴: 古巨J, 90後廢Ching, 唔好得把口, 落場一齊玩

走數下場就好似隻屈狗一樣做過街老鼠

不記名投票, 以10%做buffer
2019 CCL over 170
2019 CCL under 150

請另行開局

食花生。如果160邊個贏

打和， super

當埋我輸

不如你地當期指咁玩。拎18年年尾個數 一個渣一個沽。1000蚊點

戇鳩鳩！硬好睇CCL到160！200吓話！

支持

林太多兩成佢都未敢講

135

人呢？

你呢個賭法我都未accept
我句好 係14點 你咪誤導人

如果咁賭 161點ccl你都贏 學咩人做硬好

一句講晒 一年為期ccl高過178你贏 低過我贏
輸果個捐2k

唔deal就死撚開

我使乜做埋D賴皮野丫

我都講左如果真係161，我都唔好意思串你輸，反而我會比人串爆
如果你估135，最後開145，就算你估唔中都贏盡掌聲。
只要你估跌方向正確，點計你都係有so

相反如果CCL170你都唔好意思當自己贏啦

開145 本來就係我贏 贏乜春掌聲

你咁睇好比夠一年你gogogo都上唔返178？

咪引笑啦

一句講晒 依家178 做界
一年時間

你自己話樓爆喎，咁170又你贏?

170又叫樓爆?

跌少少叫樓爆，淡淡真得得淡笑

話樓爆冇信心落到135？160以下贏面咁大

賴皮到咁under 178當自己贏 之前就口響CCL135
你做淡友好唔好意思呀

喂 樓爆最少跌3成5成啦

樓市只升不跌呢？
年底200 呢？ gogogo?

一開局即淆底
170叫樓爆，判自己贏

你對自己CCL135言論好無信心咩？

樓爆就緊
限期係一年
唔講1年drop to zero

死全家緊係無信心啦

大家有眼睇淡友係咩質素 一開拖就左閃右避
光明正大唔撚得嘅 講過就算數啦。最多咪輸口水交

死全家係佢口頭禪
我都係佢度學
搞清楚

你睇好 但低過依家水平都贏 已經夠弱智

你問下有無人會受你咁玩

一年時間都go唔返178？

咁無信心？硬好

睇跌咪認左佢

條友又幾識搵位入嫁喎 唔係話睇CCL 200嫁咩，做咩賭得咁賴皮呀。

不如咁啦
我估over 185
你估under 135
比多10%buffer，當然估中果個贏。
若然係中間，我諗雙方都唔好意思當自己贏掛。咁諗o唔ok？

屌你咩 依家178 升7點你贏 我要跌40點先贏

依家176，你上幾點就贏 人地就要落40點，咁著數呀

唉屌 我受讓算 170以下我贏 以上你贏 好味

留名睇拗 rules 拗到天腳底都未 deal 得成
利申：只食花生，唔參加

咁都講得出口 命厚臉皮過AA

CCL135你自己開架喎
你開135唔等於我要開210，因為我真係認為升唔到210，邊有人焗人買咩架，焗賭？

我有冇迫你開CCL135？

啱啱想咁講

嘩多撚謝你170叫樓爆

你夠開200 唔洗我cap圖啦

淡友最中意賴

我都食下花生先，樓爆一年跌40點唔過分呀

會唔會係你焗人賭呢，人地就咁講一句jer撚到開post焗人上賭檯咁肉酸？

林太都鬥唔贏
硬淡出來吧

一單還一單啦
你對自己講CCL135咁快無信心？

你個CCL 200又賴咗去邊呀

你睇200 我睇135 都叫一單還一單

白紙黑字cap晒圖邊個迫佢？ 135佢自己開嘅

講到實樓爆一年時間170都當贏

我已認左我估錯左，錯咪認囉，好閒啫
唔會好似淡友咁賴皮

睇淡友行動最實際

2018估錯咗，咁嚟緊2019你繼續睇升呀？

係咪好似牛熊証咁玩法，途中任何時間 touch 到個上限或者下限，賭局就立即結朿？定係一定要等到 2019 年 12 月 31 日前後出既 CCL 先算？

我受讓170 以下我贏 以上你贏
咁都唔敢賭唔好做硬好 悔改啦

係呀，唔得架？

你又一齊賭CCL丫 唔好得把口

我有講過唔得咩，想知你咩取態姐 唔洗起哂鋼嘅。

講到出年樓實爆都淨係敢賭170, 即係平時個d全部都係9up

ok，受。一於咁話，大家做證

其實CCL170以下比你贏無問題，你好唔好意思當自己贏先係問題。 仲話樓爆

anyway，賭局開始！

口水交都唔敢賭，你收撚皮啦

我都貼左近3球cash
個柒頭乜柒都無

講咩好唔好意思姐以今年年尾做中間位去賭出年CCL最公平嫁啦，講到自己讓半臂咁，你好唔好意思呀

條友係咪搵25k果位低收入人士？

走開啦塘邊鶴 得把聲又唔敢一齊賭

咁你開post立證唔係大家幫你個賭局做證嘅咩，唔俾講野你開個post把撚呀？

其實佢都係過街老鼠
本來都無人理佢

我當考下自己眼光
市場自然會懲罰睇錯市既人

你要set規則, 你自己開局.
要講規則都係我地兩個deal

原來樓主都係淡友...... 睇跌4%

差唔多, 原來樓爆都係CCL170咁上下, 差幾點就爆

咁死火啦，小小波幅都叫樓爆，喺街跌咗幾蚊一定牙痛咁聲

又想貼cash 係咪有鋪癮

用CCL同IT狗層樓嘅銀行估價做比較都會知道問題所在啦，IT狗層樓銀行估價由最高480萬跌到去370萬，CCL又跌咗幾多%呢！

笑到仆街 宮園X日日樓爆樓爆 周圍叫人唔好買
依家賭CCL都要賭170

我未睇過 可唔可以貼黎睇睇

CCL 170 都係 2018 年 3 月頭既位，去番呢個位就算係樓爆，飲緊野都差少少笑到噴落個 mon 度

淡淡平時講到咁也文也武又經濟分析又好似日本咁爆法，到頭來19年尾先去返年頭價當贏左

兩個原因 十足把握我先賭
要賭就公平咁賭
仲有ccl 係delay 樓市要跌需要時間 唔係幾個月跌完

好多技術分析話由最高位跌番 20% 就真係熊市
套入番 CCL 就應該係 150.91 點 (=188.64 x 80%)

開頭賭局好似係以160做界線，連出年年尾跌唔到2成都冇信心賭驚輸

依家176 都仲要規定開185佢贏，連出年年尾升唔到5%都冇信心賭驚輸

係囉 淡友咁易滿足，轉個頭見底反彈好友un住腳咁慢慢睇CCL上200都仲得。

如果佢日日開post講ccl200咁賭就抵笑嘅
不過你隊友日日開post講樓爆然後賭出年年尾先170真係肉酸都震

唔接受哩個賭局係好合理
即係我睇淡個股市, 諗住入隻PUT輪玩下, 點知一睇個莊家開40點SPREAD 我睇得幾淡幾急住買都唔會咁ON9買落去啦

依家唔係純粹睇好睇淡, 係賭錢呀, 梗係要睇個睹局公唔公平先賭啦
唔通開個大細賭局, 3-6為細, 7-18為大, 然後只係俾人買細, 咁叫公平呀?

樓主圖都cap埋
依家條友又改口170
仲有咩好講

即係咁
平時就咁有信心講樓爆樓爆,一個月平一球,一年跌三成,周圍叫人千忻唔好買樓
講既時候就100%有把握, 一到賭錢啲信心去哂邊
敢賭大啲既話我就佩服淡淡喇

十足把握先賭 好波

正解

170點CCL你都贏 學咩人做樓爆硬淡

弱智仔3zero呃老母棺材本買乞衣劏房

網上鍵盤戰有乜意義？

3zero老母個摸頂乞衣劏房跌到佢傻撚左

先係對呢隻啃老狗既真正懲罰

咁鍾意賭呢啲玩大啲大，好友咁有信心，不如夾錢俾嗰幾位巴打買，升咗就你哋嘅兼佢哋交租，跌就你哋嘅

兩邊都係咁jei, 唔好選擇性失明啦
開得盤玩就公平d

有咩唔公平？
CCL135佢講嘅，估近果個贏又係佢講嘅，後來淆底改口CCL170都比佢。

依家有人想焗我買CCL210先叫公平，都痴撚線，明知唔會中都焗人賭，即係去搶，我有冇迫佢買CCL135?
依家考眼光，唔係買大細。

睇唔明你賭乜

佢應該係講夾錢買樓

根本都唔知想賭乜
好似玩骰仔咁
明明自己話啲骰有問題 拍哂心口話一定開3-5
叫佢賭喇 又話賭3-5唔公平

我定義135 樓爆
你就幫我set 半年期落去135 焗我賭

你話賭果陣我叫你set個數 你就幫我揀135
你有無邏輯架

選擇性失明
我定義135係樓爆 有無講幾時？
你同人玩期唔同時間都唔同價

由頭到尾都係佢焗我賭短期要到135

賭唔係問題 係賭就嚴謹d 公公平平 佢睇升 我睇跌
做乜跌左佢都可以贏 咁賭乜春？
佢想我受讓 得 咁咪落多d注碼囉

你一係AA 一係賭場都未夠秤入

講樓爆無講幾時 識玩呀ching
利申 16歲AA

你睇升，之前開個盤就算跌到ccl 160(即係跌1x%) 都仲係你贏，咁都叫公平考眼光咩

不過而家開170你都肯受玩，就算輸左，都會贏得掌聲

全盛時期既樓市downdowndown一年可以改幾多次名

既然宮園X 話過睇135 , 3zero話過睇200
咁咪賭眼光 邊個唔中邊個就捐錢 兩個都唔中兩個都捐囉

我一個月用哂兩個quote

原來佢係失業 pt月入2k 果個

唔係，嗰個係當奴老母狗，都有舖改名癮

[正股]有冇$460以上買左騰訊既傻鳩

唔係呢個咩

岩岩比人炒左啦屌

月入無2k 平時出街食飯有咩選擇？

$250 放哂

佢全盛時期係用樓市downdowndown呢個名同淡友battle
近排就瘋狂改名

乜我都有全盛時期

唔駛咁認真，佢之前俾人起左d舊料出黎發現原來係新上會業主，之後就開返幾個膠post話自己有舖9up癮黎轉移視線

我都講過N次如果161，我都唔好意思當自己贏，當埋我輸

同樣如果CCL170你好意思當自己贏？ 比你贏無所謂

依家買輸盤，一人買個no，互不相干，個波跌去邊估得近果個贏咁簡單

比埋你改口改口再改口，ok未？

其實第一頁佢已經講左下年低過CCL135我死全家…
不過依家又話無講幾時

睇135還135
開賭局又另一回事
好似上面清話，唔通買大細，
我估開4點就一定要我買4-6點，唔俾買細？
3-6 VS 7-18 ？？

隻3zero好撚狗

唔係呀？大有錢人淡淡會為果1,2k輸左個勢？
善事姐，咁都唔敢做呀？
咁一係唔好賭錢囉，齋賭去唔去到135咪得，既然睇得咁淡

佢有撚信心一年後去到135咩 ，咁有信心就唔會搬龍門搬到去170當贏啦

3zero之前話ccl會升到上200, 而家佢開185, 你點睇？

其實我只係講過190啫 都半年前，依家調整預測…都係185
但都唔會咁過份135變170

拿…你諗清楚呀，半年前係6月，嗰陣淡友都仲鳩縮緊

喂人地認左睇錯啦，又唔睇字繼續bin, 宮丸分都肯認睇錯咪出聲大家笑兩聲咪算囉
明明開賭局聲大大話出年落到135 3zero就死全家， 而家就搬龍門話唔公平wo
咁有信心，其實應該唔駛諗輸左有咩後果,因為佢贏硬
再講，你試下問下好友，有邊個話樓市一升就係爆升？
掉番轉，淡友講親既都係樓爆wo
一係就淡友改改個口風咪撚成日咁大口氣一提樓市就係爆爆爆，咁同你地聽好友講gogogo有咩分別呀請問？

對d淡友真係好失望

200-185=15 一個吹大15點
170-135=35 一個吹大35點
而家邊個柒d

喂原來係靠估既早講啦
好多連登傻仔睇你地分析架
原來同賭大細一樣靠尻估既

而家個情況係宮丸分有技術含量地分析粒骰一定開到四wo

俾你講多次，分析定賭大細靠估呀而家
分析就接賭局啦135大大方方

又貼月入
唔撚好掛

開過個post
一面買升一面買跌啦

一開波自己價內15點，邊有咁著數㗎

你有無讀書？月頭ccl178 ,而家讓你8點以170做中位開盤數，你睇升一年後就170以上你贏，170以下淡友贏。

讓8點平穩唔升唔跌你都贏㗎！信念只升不跌呢？

除非你都係睇跌， 唔係邊有跌多定跌少賭！

185-178 = 7, 3zero贏
178-135 = 43, 宮巴打贏
識開盤一定係咁開，阿婆都識玩

所以咪話睇還睇(分析還分析)
賭還賭
港股夠個個話股災啦，9月期指都唔會低水兩千點

成班on9又想偷換慨念
樓價係歷史高位+跌緊市要估升同估跌個幅度要一樣

仲要135係淡友自己開既
開完又想局對家210先對賭，惡過狗

歷史高位+跌緊市？
躝啦公屋仔死廢淡

又想靠屈，有邊個好友會話而家係升市呀

我就唔知人點睇，但一樣野個價點都有啲高高低低先叫正常
回調下唔代表會一路跌落去既
但淡友一路講既樓爆都係要插5成先至係wo
我就不敢筍同啦

人地無話要幅度一樣，賭升跌就得，讓埋你8點

睇好嗰d 就個個睇法唔同，唔知人點睇
睇淡嗰d就全部都睇樓爆插五成
真係唔知邊個惡過狗

我就建議你爬晒文先幫人出聲啦
不過掉番轉照答你，姐跌多9點都當淡淡贏，咁就叫樓爆啦

繼續搬遠啲個龍門啦

你唔睇插5成咪報個數出黎等大家唔好殺錯良民囉
咁大個人唔好下下要人教啦

你一唔一齊落場玩呀公屋仔？預左你架 唔好得把聲啦

好友淡友睇升定睇跌，但係睇跌要跌5成淡友先可以贏

公平過共產黨

得啦，規則已經定左，大家都作左讓步，大家亦協議左規則，不用再拗規則了。
170以下樓爆佢贏啦ok

我都想有公屋住

你開個數一齊估，考眼光啫。

租緊私樓？

本身你話跌10點都得既
但樓爆wo, 爆wo, 真係10點？
對唔對得住自己個立場先
你過到自己得架啦，提下你地姐
拿唔好又話好友講gogogo只升不跌啦，我地估微升都係升，你地呢？
知自己幾大口氣未

咁你睇嚟緊樓價升定樓價跌呀！？

你知唔知CCL跌10點 可以輸晒份首期

我建議你裝返個腦先出聲
講到對賭就要公平
因為係精算師/有data，所以入賭場就要接受不公平賭局？

自己又唔撚睇賭局規則, 所有規距都係大家傾出黎, 公唔公平佢地自然心裡有數
玩果1,2千做善事都講到要生要死咁,
得啦, 唔口水戰係個RULE到了

定係你想跟CCL170以下當你贏都得
有冇膽 跟唔跟？ 唔好咁多口水

好on9
個文員仔之前夠話睇200比沒巴cap左圖啦
而家又變左185？

我只係講190，有望挑戰200, 都幾個月前嘅事。依家只係調整預測185
不過就唔會135搬到170

而你條垃圾塘邊鶴，點名挑你機，你連應戰都唔敢就收尻皮

調整 笠水就笠水啦
我又冇估過CCL要點點點 應咩戰

你唔敢一齊估？ 淨係識抽水有西用咩 串我都唔入肉啦

有咩好估
估下你條廢中幾時先突破到25k人工就有興趣

有意義d輸贏都可以做善事

$2k兒童癌病基金捐款

170做開盤位以上你贏，以下我贏

ok，輸方捐2k

睇下你幾撚廢丫，人地都應晒戰。得你一個得把口，返屋企含撚啦

夠疆我同你開盤,3zero保安仔2019年12月31前人工高過25K你贏,唔係就我贏,敢唔敢?

得你地咁認真理條25K保安仔

Respect

其實好友一定要估佢大升架咩 而家跌巿估佢平穩都算係好友既一種嚟喎

反而講樓爆但估一年後先回得4%, 老老豆豆, 作為花生都實在睇唔落去 其實都唔好講公唔公平, 你咁縮只係反映你無信心, 你有信心既咪狠D 囉, 135 太低, 咪20% 150囉, 屌, 口口聲聲話爆但言行不一出到嚟廝廝縮縮咁咪柒囉, 俾D 信心先得, 跌巿 20% 其實真係食菜咁食 你睇下支那咁樣就知20% 基本上shoe win, 唔好再縮啦

其實淡友一定要估佢大跌架咩 而家跌巿估佢幾年陰跌都算係淡友既一種嚟喎

反而講樓市gogogo但估一年後先升5%, 老老豆豆, 作為花生都實在睇唔落去 其實都唔好講公唔公平, 你咁縮只係反映你無信心, 你有信心既咪狠D囉 口口聲聲話爆但言行不一出到嚟廝廝縮縮咁咪柒囉, 俾D 信心先得, 升巿 20% 其實真係食菜咁食 你睇下支那咁樣就知20% 基本上sure win, 唔好再縮啦。

咁撚樣焗賭法都仲可以覺得3zero啱嘅人，究竟有幾撚蠢。 定係硬好扮花生友呢

低智仔有名你叫啦 唔好要求咁多啦

成班庇護工場咁梗係同聲同氣

樓爆即係陰跌

首先
3zero自己年中睇年尾190最少，200最多（已經錯撚曬）
點解而家可以自己開個post重近落注睇新位？
即係硬好可以無限重新落注
所以話低智區係贏國人種真係無講錯

淡友不願面對
以為自己講樓爆
對家一定要講爆升, 呢個POINT講極都係解釋唔到佢地
之後原來樓爆只係陰跌幾個%就叫爆左

公我贏
字你輸

樓爆一定要一年內暴跌？自己文塞就唔好話解釋唔到啦，從來講樓價升跌淡友幾個高質巴打都有哂分析理據，硬好呢？
究竟邊個先係講極都唔明呀。 學上面巴打講 我係花生友都睇唔過眼呀

屯元天減價20-30%成交叫唔叫爆？
下下都要全香港半價賣先准叫爆？
你班傻鳩硬好估價升果幾萬蚊已經打哂j shout爆升啦 仲ff出年轉按一開二
升？睇過？邊撚度升呀？
好友點睇？

應該要25K保安仔出post認咗柒先可以再落注

佢地叫gogogo個陣ccl點數一年都未必升20一年
而家開個盤話要一年跌6-70點對賭 唔跌/+-10點
好中國式公平

所以咪話你地睇野唔撚睇晒就學人大聲囉
係呀, 本身你咁講冇問題
但宮丸分 係呢個賭局前嘈交果個POST就係大緊3Z 出年低過135 3Z要死全家呀, ON撚99咁仲學人大聲
仲信分析, 專家食屎啦 !!
樓爆講左幾多年呀?
唔好多啦, 講番15~16年果次好未, 而家個價對比埋去又點呀?
信你地班仆街就慘啦, 你估真係齋等冇成本架?

樓爆CCL135係宮園薰佢自己定義，無人迫佢

建議宮巴開番個post
2018年ccl神預測 3zero話年尾190-200點
內文就用番沒巴張cap圖
輸左捐2000先

明嘅 幾個月前咁撚串依家撞崩鼻面懞咁瘀，想那返揸沙，但仲係咁厚面皮不斷搬龍門，真係睇唔過眼呀作為花生友

唔撚睇前文後理就講到迫佢上刑場咁, 好撚肉酸

135點唔係股榮講咩？

不嬲講緊樓市下行都係週期性同埋有前瞻性架啦
資產長遠睇無錯係會升值 但你次次唔夠人講就搵以前個價點點點黎反駁就真係係人都睇得出你弱撚智

舉個例 保星你買440萬 我現價買380萬 3年後升返上450萬 邊個有錢賺？

Btw 永遠講舊史就食撚屎啦你

我都覺得呢刻仲有人用15-16年做例子幾有趣
唔知位巴打衰咩坐咁耐

跌極都係垃圾大西北低層，未大量慢燃到市區，真係未爆到
你一廂情願當係樓爆咁無計

點呀？洗唔洗又講前年個價手點點點 依家又點點點呀

睇第一頁啦cap晒圖唔撚睇

賺咗兩個月住唔使講?

唔信分析信你地gogogo衝入市，咪變it狗咁囉 真係夠哂慘喇。

屯元天唔係香港？
你有d隊友都係住大西北架咋
樓爆洗唔洗包埋大灣區先叫樓爆？

公你嬴, 輸我輸, OKOK
講緊宮太分話2019年樓爆CCL 135就3Z死全家
之後又LOOP番去乜野等舊史食屎, 但D專家就全部囉晒舊史黎分析黎緊樓市點下行
都話左, 咁有信心佢跌既咪直接賭135
等D未買樓又成日MON 住D 所謂專家分析樓爆既人個心都定D丫

係喎,25K保安已經柒咗一鑊,應該要先捐2000先有發言權

仲有賺左連登幾個月人氣
連燈樓市kol （反向）

以我所知唔少淡友post都幾球係手等入市

班硬好原來係d窮撚格硬比人夾上車

唔怪得咁大壓力咁怕人唱淡

3 zero條柒頭之前笑我窮撚買唔起 貼完身家佢就話我扮睇樓 依家知我真係睇緊樓又話我睇垃圾樓

佢可以整個樓市逆向ETF
應該fat fat

跌到開埠價

分析幾多年 中左幾多次, 睇過?
我好認同樓市係要調整, 一樣野有升有跌先叫正常
但係睇番眾多係連登既樓爆POST, 多數都係5成先叫正常, 又囉個唔知咩牙醫POST黎打J
仲有D癲佬話跌8成先會買得開心
連你地最大大佬沒事巴都係睇跌到20~30%
仲話出年會入市, 姐係佢都睇之後會重上啦, 唔重上都起碼平移啦
咁到底呢樣野叫爆, 定回調呀? 爆, 就有排都上唔番架啦WO
學淡友講, 準備重現日本既失落的20年WO
咁快出年就入市?!

又唔好咁講 好友都有唔少係早年上車嘅，只不過係近年夾上車果班最大聲周圍嘈姐

政府狗又毒癮發作

最嘈果件已經自爆左啦

走啦屌你老母 正一過街老鼠
垃撚圾

我重申 樓市高位跌3成我相信一年內見到
只係好多屋苑跌左超過一成 連銀行估價都大部份跌左一成以上

但ccl只係跌左幾點
我對ccl佢為樓市參考指標抱懷疑態度
再加上ccl嚴重滯後 一年要跌到135 的確唔易

觀望無成本 同落注要風險管理兩件事黎
你要我受讓 你咪落多d注碼
大家一樣注碼 我點解要讓你咁多？
跌到160你都贏 學咩人睇好
唔明既再解釋都晒氣

我再講多次
叫人死全家呢句我係以其人之道 還治其人之身
佢多次大d淡友 跌唔到邊個位係咪死全家

唔信你自己問佢

3屍真係無聊無賴無料到

雖然好多原因, 但起碼你認番睇大左
好過D人柒左係要撐, 我唔會再追擊你呢樣, 講還講賭下做善事夠架啦
, 大家都唔好擺埋屋企人上檯

咁IT狗8月買咗層440嘅樓, 短短3個幾月銀行估位由最高位480萬跌到去前幾日370萬, 依個係唔係成本? 信班硬好唔使仆街? 你估真係有買貴冇買錯?

咁你睇下人地買黎做咩囉
睇好睇淡而等唔等都係有成本架啦
問題個口氣唔好咁大丫大佬
下下都話樓爆5成點信你地呀
除非你話樓爆係2~30%就算爆, 咁咪再討論囉

雖然好多原因
佢叫人死全家就得 我就唔得
我係睇樓價跌3成
不過依家樓價跌左 1成以上 ccl都係跌果5%
我承認一年內135係難 但都唔係無可能
睇法 同落注 兩回事

隻3zero狗下下死老母死全家

都唔知佢有幾多老母

我係話你好多原因下認左 135係睇錯左, 有難度
死唔死全家果樣野係想大家積下口德架姐
其實我同意CCL係冇參考性, 不過你地要囉黎賭咪照講

你都幾打橫嚟講喎, 樓價升咗十年先升到8-9月個高位啦, 唔通估跌就要一年跌到底咩, 依家個事實係IT狗層樓個銀行估價由480萬跌到去370萬, 但CCL同政府個數據只係跌幾個%, 你又話我知點解囉!

死全家係3zero口頭蟬嚟, 你唔知就唔好衝出嚟柒啦

你大我如果CCL135以下死全家無問題，我都受注。
如果CCL135以上係咪你死全家？

姐係人地冇口德, 你地就要冇口德, 受教了

如果係咁 唔知你死左幾多次全家

又玩呢D人格抹黑，唔爭在話埋淡友睇淡黑心想人負資產跳樓死啦

CCL135以下我死全家
CCL135以上你死全家
就係咁

所以咪叫你地報個數出黎, 分析升跌冇用
升市講升, 跌市講跌, 好似大師咁, 升市就尻縮瘋狂改回, 跌市就出黎大聲威, 咁樣你都信呀?
既然係慢跌, 姐係短期內都唔買得
你用時間黎講, 就唔關個價事架啦WO
升左十年, 係咪要跌番十年慢既先到底, 到時再買?
唔係既話, 你地又睇跌幾耐先可以入市呀?

邊條撚頭一口咬定我係高登件屈機男？

否則死老母？

你條撚樣你媽生舊椰菜花好過生你件撚頭

咁如果句"死全家"係用番響同3zero對話中, 我又覺得冇問題喎!

弱智仔

點解唔定80做界線？

唔好又偷換丫拿
我剩係話講死全家冇口德姐
邊個講咪邊個係囉, 冇分好淡架WO

你隻走數狗老母都死左十幾個啦

你自己問人果陣係咪咁賭？
如果係你都死左好多次全家

你鍾意拎你全家玩 我都係鍾意玩你全家
我全家無興趣做注

你啲屋企人都幾唔值錢㗎喎

屌
又尻縮，一日尻縮幾多鑊

咁我仲係唔係高登件屈機男？

弱智仔有千萬個老母千萬個老豆

你有千萬個老豆你贏硬啦

死極都仲有老豆

你日日精神分裂唔同身份，好難同你講喎。
昨日12M樓，今日又公屋，明日就天橋底

早幾個月好友就似大師咁喇，升市就大大聲威，依家縮到死狗咁，但淡友唔同喎一直都係講緊勿接火棒提醒人風險，去到合理又負擔到價位先入市都未遲，幫人避開頂位。只係你一廂情願咁扣人帽子話淡友一定係叫人插到底先好入市。

你都比個數黎丫，下年估CCL幾多？

死開啦 賴皮狗

都話咗你打橫嚟講啦, 依家好多人睇淡唔係因為覺得CCL升咗幾多所以要停, 而係因為大圍經濟有問題, 跌得快定慢係睇經濟變化唔係講數字唔係講CCL, 依家人人都係睇緊美中貿易戰會變成點, 根本冇人知道幾時停同會唔會停, 點解你條傻鳩係都要迫人數字化個睇法啫, 上面我已經舉咗個例啦, IT狗層數估價由頂跌到落370萬只係3個月時間, 但CCL同政府數據只係跌咗幾個%, 你要量化依個跌幅都已經有困難啦!

我就白紙黑字講得好清楚嘅
你打完一大段野，叫你比個CCL數都唔敢比

it9層樓原來已經變左香港樓市指標

呢度淨係賭CCL，講完你嘅理論又唔講CCL你可以出返去

啲難聽說話+尻up大跌5成多到任cap都得
仲好意思企係道德高地扮聖人
好啦，淡友萬歲
不如你自己睇下每次有置業post問野既時候淡友第一句講咩
係咪真係你講得咁和善有理
我自己觀點角度就上面講晒
你鍾意又扣番我帽子話我係gogogo一份子隨便你
講到尾好同淡講自己立場都咪咁聲大大就係我要表達既野，講完
學宮丸話齋 齋講梗係可以吹大啲，落注既又要風險管理又唔同講法
講得大又做唔出既叫你信，點信

咁你咪講埋林太山莊囉, 依家個價都由高位回落10-20%架!

但我唔係淡友喎樓市我長遠睇升，只係睇嚟緊幾年會回落， 咁比完有咩用？

別拆穿，一邊講ccl 一邊講it狗，真心笑

一句講哂好淡友都有仆街，但亦都有有料嘅人，你用一個人去代表哂淡友而叫人唔好信？唔通信好友去接火棒？

咁你攞埋嘉湖山莊或者最近新盤成交囉, 元朗幾個新盤賣晒未? 用IT狗間屋做例子因為有巴打全程直擊銀行估價同最近成交, 如果你有個例子有近幾個月銀行估價同成交紀錄都可以攞出嚟講架, 如果連例子都冇你講閪咩!

講左十版都無結論 直接當期指咁賭算啦

弱智仔3zero又比人圍住恰

死返你老母棺材本乞衣劏房喊啦

其實雙方已deal左，自己睇圖片模式。
其他人口水戰緊啫

屌你老母呀屌左

叫你估下年CCL啫

再唔係要估135 跌穿既咪當option咁做。一個sp 一個lp
而家17x 你無理由要人平注去同你賭

Sorry. 追唔晒post

其實有乜好拗,你覺得跌左10幾% 咪10幾%, 跌得3% 咪3%, 每個人解讀方法唔同姐

咁我估165啦去返17年果陣 你呢 你尋日話睇升 睇幾多？

日日跌係對隻摸頂狗3zero既懲罰

Deal咩,講緊你第一次睇錯巿都未開post認柒+捐2000,有撚發言權咩你

我話185

9估下。我估150。去番16年附近d位

17年我抽全城匯，果陣個價都幾合理可惜抽唔中

我都估下, 170左右

過街老鼠

老老實實25K 3zero未開post認柒+捐錢即係未清舊數,個賭局都唔成立

你都戇尻，cap幅圖當時我幾時有講過估錯捐$2000。無圖你捐返$2000 ok？
你條引戰狗含撚啦

咁你柒咗一次又要挑人機捐先好合理喎

Are you sure?

宮園薰巴打重申左估樓巿高位跌3 成, 咁咪得, 其他淡淡講咩都係廢話
如果係因為CCL唔準會有滯後咁咪再搵個大家都agree 既指數囉

如果無其他數更好反映, 咁CCL 最高位係8 月既188.64, 宮園薰巴打都講左一年內高位跌3成, 咁假設CCL係可接受數據, 咪姐係下年12月132.05 囉, 當佢有滯後啦, 俾返10% buffer啦, 佢咪150.91囉, 我諗個指數唔會滯後30%嫁ma

到最後, 咩160, 跌左15% 你話佢係調整又得, 話佢係爆又得, 姐係又唔到150.91, 又無上到200, 咁咪Super 囉, 搞到咁複雜把撚咩 到時大家心裏有數的確解釋都晒氣

弱智，即係無圖啦。捐$2000啦柒頭

肉酸狗挑人機都唔跟自己規矩

睇住死狗3zero比人圍撚真係爽

佢老母層乞衣樓又跌跌跌

你見佢用170做線都知咩事 大大聲話170以下佢贏 不過我照受
之前就咁口響CCL135

又食帶,渣ga

分身

你好似買樓花最近收樓咋喎，跌好多咩？

開個唔公平既賭局出黎屈人賭，哩d咪輸打贏要既完美示範

真係好撚小學雞feel

人地都冇應承同定好條件, 只己夾硬屈人玩, 完全係無賴行為

人地話定好架啦

【天堂之城樓爆，不要哭】低調置業討論區（247）

#912 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三張幾野都咁小學雞 睇完都打冷震

又改名

Cholecystitis = 供樓秒秒蝕 = 樓市DOWDOWNDOWN

管理費都無錢交

叫佢睇錯巿捐咗2000先好講嘢

人哋關你青山佬撚事咩

關鳩你事咩搵萬頭既垃圾 租樓都冇資格啦你

踢爆你條青山佬嬲到

叻仔 就係等緊你出現

大家已經熟到對方收入資產都記到

你慢慢嬲啦 呢幾個月我就收租，你收皮

點會唔記得佢 有屈狗既出現就有佢，兩件都咁撚窮

兩件互相推post，淡友都唔撚理嘅post，事實自己諗

同你青山隔離床位病人收?

條廢鳩畀低置區契爺踢爆佢偽做糧單就開始周圍屈

你搵唔到既錢咪叫假囉
搵個萬頭，有排你都過唔到壓測 上車無望，又租唔起樓癡老母住啦細路

有無人夠膽受?

潛水成個月先諗到啲廢話,渣ga

潛？我上黎要同你隻垃圾講架？ 月中啦，你份糧洗曬未呀？

weak

你唔cap我回過個d? 我問你一個月搵幾多你拖足幾頁都唔敢答比人笑個post呀

細路不如你同屈狗一齊打飛機互射算啦

又避

避？叫你cap呀

樓又買唔起租又畀唔起 我笑緊你呀

無回過點cap呀青山佬,乜咁渣ga

由高登柒到連登 屈狗(內含精華)

呢個post呀
仲有原來你深潛左一個月唔敢回我

撚有回咩咁,腥咁渣ga

自己搵囉唔識字架？大個仔啦

受呀。 大家做證
輸方捐$2000

無料到就收皮

員工及其家屬不得參與呀傻鳩

你up乜鳩？
受完又要淆底，你食撚屎啦

渣ga

唔講錢就大支野想撩人BATTLE
人地一接戰就左縮右縮走住屌

個個淡友都係得把口

賴皮，走數，搬龍門。
淡友三寶

係個post回左你，你選擇性失憶呀？
定唔敢cap返出黎呀？

呢隻細路真係影衰曬淡友，搵個萬零蚊次次屈狗畀人撚佢都衝出黎一齊柒

4個point都答唔到叫回?渣ga

又要引戰又要縮，好撚肉酸，返屋企含撚啦你

唔單止盲，仲要唔識字，搵萬頭真係襯曬你

搵萬頭係咁上下

又要loop過呀？ 你自己唔識搵來cap架？定cap左我回應既話你又柒多穫呀？

搵萬頭，你租間劏房都用左一半糧喎

次次都駁唔到,Weak

而家係你唔敢cap返我回應出黎喎

點解唔敢cap?!

回應唔到喎,即係認做假?

最少我係
使唔使cap比你睇？
使唔使賭

屌
原來我契仔黎
成班成日改名做咩

屌你個對手又改名又買樓，即係想點呀

改名笑下你班供供又唔得

你full pay？

訓左冇睇，大淡友宮園薰買左樓咩原來？

屌你明年睇淡又買樓
屌你笑人居屋唔係私樓依家又買綠表居屋
屌你笑人供供自己又唔係full pay

喂屌你有幾多個位比人鞭屍呀？

啃老3zero又指點世人

淡友都入埋市，你幾年都仲戇鳩鳩

咁你呃左你老豆棺材本買多間乞衣劏房未？

估唔到已經買左

傻淡跟親大佬都畀人撚

點解你地會知人地買左樓

人地去左低智區自爆

人地聲稱買左16年價嘅市區高層優質居屋
但到今日仲未見蘋果東方有新聞出
唔通…

冇追開，邊個傻淡咁睇唔開買樓呀

有人唔敢推

有單成交出左了

底已起

求source, 想見識

邊單 快d貼黎睇下

快post出來好喎

快d post

咁口響 姐係無買啦渠頭

溫提，今日CCL大跌0.1點

乜話？ CCL 已止跌回升

假升， 唔計

Ching又撚狗

我

3zero弱智

咩事？ 是咪已經樓爆左

弱智

跌左落135未

25K保安皇叔就快收皮?

2019年最後一週CCL呀弱智敗走俠

樓就未爆，但一班火棒俠就全身爆炸

有冇數據幾多人模頂買樓？ 佔全港私樓幾%？

簡介:
會員 宮園薰 挑機預言2019年12月31日前CCL會低於135點, 3zero應戰開CCL185點, 雙方協議以接近者勝.

你自己寫前架喎皇叔,而家又想計最後一週咁無恥?

佔最串柒㭍自視過高唔識經濟死撐硬兜嘅連登業主100%

我寫CCL135添呀 到左未呀

你受咗170就係架啦,其他terms & conditons無變過喎

規則你定？ 追post啦柒頭

就係追晒先見你話前咋喎
會唔會嗰陣受藥物影響神志唔清醒呀?

乞衣狗3zero比人圍

好好睇

供完昏Ching真係好波,可能豬年未到都贏咗,真正撚狗咁撚

文盲柒頭

駁唔到?

乞衣3zero快d拎老母出來大人啦

你咁撚多老母疏散人流好撚快

想玩老屈無咁易

屈狗2015年到依家上唔到車發老脾
屈狗老母都係死左廿三個

傻西比人屌到面懵懵發皮四呀

全部你自己寫

係呀，佢話CCL135添呀
你都一齊賭丫柒頭

你輸咗呢鋪再講

我係塘邊鶴，觀塘新盤咁好買，天鑽又收咁多票，CCL跌咩

敗走俠又鳩縮

傻淡話CCL滯後兩個月
新盤唔計入CCL(好似係)

屯門三寶年尾200萬

原來廢淡俠隻傻西敗走黎左呢到

睇你走唔走數再講

含撚啦敗走俠

樓市gogogo，自住做到分期付款唔使驚！！

又係你上個星期話ccl跌完
講到自己贏左咁
今個星期又跌過又講係年尾前
幾時搬龍門搬返講ccl135
又要拎ccl打丁 又要講滯後
硬好真係雙重標準到呢

呢位Ching心水清,25K肉酸到呢

賭局就不嬲講2019年尾CCL
有滯後就淡友自己講嘅
雙重標準搬龍門就淡友特有

淡鼠真係肉鳩酸

死乞衣死淨把口

你老母個乞衣負資產劏房有排你蝕呀

抵撚死

屈狗多年睇錯市都未上到車嬲撚到

傻撚FF月入30萬

你係無單開底薪3000蚊aa9咋

面對現實啦撚頭

星期六都要坐地產鋪咁下賤

男人來講，捐番入佢老母臭閪入面當冇出過世算啦

我由未上車睇你出醜睇到而家，你都係上唔到車，幻想全世界都係AA都正常既，屈狗

上靈車就有你份

慢慢受呀

有排你受呀

抵撚死

人到中年，活到你咁撚失敗，真係慘

大家咁話啦

上網凶狠

現實碌撚

你形容得你自己好貼切

呀sir miss miss買樓買樓

真下賤

保安屈你而家連AA狗都撈埋？

係囉

AA9連保安都要屌柒佢

你話你幾撚可憐

唯有上網凶狠d，作大d先可平衡心理

青山道，

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

咁你咪自己屌柒你自己？

係呀

快d去乞人買樓啦

無錢過年呀

我唔係做AA狗架喎，要唔要求我幫你買呀AA狗？
見你今朝一早就吠，電話notification陣出黎就知你隻柒頭要早起返工

唔想人加個狗字？

憑什麼？

面對現實啦可憐蟲

仲有幾十年你慢慢受呀

你up緊乜呀？

AA狗 去乞單啦，乞完記得準時番保安呀

低學歷無技能靠呃呃氹氹為生既人

應該被社會淘汰

死去做咕喱啦

性幻想月入三十萬嘛

射完好死去企街乞客喇

你幻想張12M樓契呢契弟

我就好貼地

我痴老母住公屋

大把人月入三十萬

但一定唔係你條弱智柒頭

有單開未？

你貼地就唔會幻想你自己有12M樓啦屈狗

係囉

學你現實做狗

上網性幻想月入三十萬最好

有圖未呀契弟 12M樓契呢？想避到幾時呀？

你閹咗去 做女人算啦

我痴老母住公屋

你呢？

整假圖咁下賤

果然係狗

垃圾

低學歷無技能要呃呃氹氹下賤乞求唯生既人真可憐

但又抵你死

你做AA狗過唔過到良心架屈狗

屈狗依家日頭做AA9，夜更返保安

好怕佢自殺，人到中年一事無成

自從屈狗幾年前一路睇錯市，網上扮勁扮威又比我踢爆
佢已經開始有精神病啦 淡淡都無人理佢

我諗佢同年既都結曬婚，生埋仔，樓都可能唔止一兩層

佢就 ...

青山道網上都係碌撚

追晒post無講2019年尾喎25K,又作嘢?

因為你眼殘呀敗走俠
誠邀你一齊賭丫柒頭

搵唔到?無恥到

因為你眼殘 比隊友趕左出街做流浪狗

25K廢鳩駁唔到

13k順豐仔又出黎推post

走數狗

淡友俠係走數狗

跌到135未

敗走俠

自推睇你做走數狗

繼續推唔好停敗走俠

自推仲未出夠醜咩?

你比淡友趕出街仲唔醜咩？

講緊你畀住客趕出嚟?

講緊你比淡友趕出街

你通宵更蛇王俾住客捉到?

你日日派件蛇王玩電話

撚你隻走數狗

原來嘈咁耐賭2k咁大

你繼續推唔好撚停 ，唔推正契弟

呢個post 都幾多歡樂

幾時想撚你咪推,你企定定等我嚟撚,吹撚脹?

Ching unun腳等攞彩啦

對25K保安仔3Zero嚟講好多架啦,重準備緊走數

13k順豐俠又要走數敗走

踢爆你嬲到

床位俠hi

繼續幫手推post啦柒頭

敗走俠無撚料到架 淨係識廢up引戰，同佢鬥廢up就ok，睇佢依家嬲到震

今個星期CCL升幾多？廢淡去咗日本滑雪使晒d錢唔撚知又升幾多

推你條走數狗出醜?

繼續定時推post啦柒頭
我唔叫停你唔好停呀

隻淡狗其實好慘，跌市佢又冇錢買，只能癡佢老母公屋住

走數狗嬲到

學你性幻想月入三十萬呀

死去乞人買樓啦aa9

你好慘 人到中年仲逗利是

成世都做乞衣aa9一定過得好快活

你做AA好快活？ 做保安有利是逗喎

面對現實啦

可憐蟲日日乞人買樓

係囉，面對現實啦柒屈，個頭比人貼屋撚你斷皮呢頭又出黎柒 貼樓契啦垃圾

貼你張月入30萬假圖J下啦

走數狗5月7 號到而家，樓契呢？答啦

好似你嬲D
繼續推唔好停

鍾意幾時推就幾時推,你條走數狗慢慢坐定等被撚

我無批准你停推post 繼續推啦柒頭

屈狗，做咩唔入來找數呀？樓契呢

慢慢企定等啦25K

戇鳩仔真係狗黎咁聽話

走數狗好驚人推

淡狗俠真係一隻狗黎

走數狗認了

淡狗俠認了是狗

但花式唔夠多

戇鳩仔推post比狗糧你食

走數狗3zero食開？

順豐仔晨咁早去派件

保安仔返日更？

順豐仔放飯？ 放飯就快快手推post啦柒頭 無批准你停呀

隻毒撚成朝唔見人，應該忙左成朝

差0.19

年尾最後一週CCL喎
不過你覺得CCL170叫樓爆

睇下年尾點

慢慢企定等我嚟撚啦保安仔

條走數狗見勢色唔對想計最後一週,Ching唔使理佢,之前完全無提過,唔找數直接撚爆佢

你含撚啦，你唔敢受挑？

順豐仔派晒件未？

2000做善事都要縮 死左佢算

一個月得25K,2K攞佢條走數狗命咩

你唔敢受？ 左避右避
使唔使開個新post?

over over 劉德華

真係完全消失左

你買咗樓驚唔驚負資產呀
同班淡友歐遊完記得上水呀

一直係度 新年你地咁得閒

穿左170

最後一週CCL喎，開心定先？

過左狗年, 唔計

依家算唔算 2019年12月31號前穿左170？

而家係2019年12月31號前
而家係穿左170
成立

找數啦柒頭 落去捐2k 做下善事啦

有人玩捉字失，使唔使cap返舊圖？
你好怕年尾最後一週CCL170以上咩

佢話CCL135添呀 成唔成立？

咁都叫捉字失
一係你就講12月31日號計

乜春野叫12月31號前
做下善事啦柒頭

想玩捉字失，咁跟返第一版你估CCL135啦柒頭

幫你推下啦CCL135柒頭

供完昏，快d出黎捉字失再宣佈自己勝利啦

全城時期嘅毒丁，森林木林森 一年改幾次名？
依家仲潛埋水

廢淡呢？

出黎追數啦柒頭昏

留名

樓爆了 不用潛水了

出黎啦柒頭們

喂我屌你老母呀，出黎啦

例牌推下，知你有mon post

好撚柒呀供完昏
連登班廢淡真係個個都係笑話

柒頭供完昏，扮業主
出黎啦屌你個閪

供完昏捨得上水未

王小虎都出黎講幾句啦

供完昏潛左落地核？

數都未找 咁厚面皮叫我上水

到2019年尾未？
繼續死撐捉字失啦你

早兩星期賣左樓, 過多半年先睇樓, 搬入貝沙灣了

出黎開香檳啦喂，樓爆喇

淡淡剩係識呢D睇下現實中佢地過成點就知

供完昏，你幫老豆老母執屍辦身後事未呀？嗱， 你自己話死全家㗎咋，唔係咒你

柒頭昏快d出黎宣佈自己勝利啦

係喇

你唔覺意穿左崩係高登屈機男，你第十三個老母就快死

我係呀

Then?

同一個account只可一個人用？

係呀，你十幾重人格添呀
死老母啦你

CCL大跌了

.....

繼續高位來來回回

古巨J出黎宣佈自己勝利啦

CCL暴跌中

躝出黎啦死廢物潛水
CCL暴瀉不止喇

仆街大跌了

支持樓主
樓價好難跌
講左2個月先跌幾%

Ching原來仲健在😂

又跌

死未

跌喇

係喇係喇
你潛左去地核未？